<擋不住> CNN民調 ： TRUMP 經濟施政支持率創新高

連CNN民調都新高了

2019-05-09 10:50
〔即時新聞／綜合報導〕美國CNN最新民調顯示，美國總統川普在經濟方面支持率破新高，有56%美國人對川普的處理表示滿意。

民調顯示，川普在經濟方面的支持率破新高，高達56％的美國人認同他在經濟方面做得很好。在民調公佈之前，美國經濟第一季的增長速度遠高於預期，川普在經濟方面的表現預料將成為他明年大選的主要賣點之一。

在新的民調中，川普在經濟議題上表現最佳，其他的議題支持率均低於50％。即使是那些不喜歡川普的人，也有20％的人表示贊同川普在經濟上面的表現。

白宮代理參謀長慕凡尼（Mick Mulvaney）上月30日也針對川普2020年選情進行說明，他認為即使選民不喜歡他，選民仍會因為川普在經濟議題的表現而支持川普。慕凡尼在洛杉磯米爾肯會議上也曾說道：「如果選民認為這對他們有好處，人們會投票給他們不喜歡的人」。

報導指出，自2018年6月以來，川普在醫療保健政策的支持率略有增加，上升5個百分點至38％，42％贊成他如何處理移民和外交事務，39％贊成他處理種族關係，一半的美國人認為川普在總統競選期間所做出的承諾都做得很好，種種讚賞跟支持率暗示著他在2020年仍有很大的機會可再當選。

民主黨2020 仲搵班牛鬼蛇神出嚟選既話

荷里活班狗閪呢

唔知有幾多個搞掂移民手續呢？

biden出黎選可能見到車尾燈，搵個左癌廢老選既話，仲柒過Obama vs 麥凱恩

其實出 biden 就一定係行 anybody but 侵 先有機；
民主黨都唔係冇方法，一奪兩院，即刻推鳩侵落台

senate 過impeachment 要2/3 vote
有可能得咩

侵侵

終身制

民主黨：通俄通俄通俄

現在唔通俄啦，現在係妨礙司法公正

senate 個到民主黨接近都得啦，共和黨好多人唔順侵

在商言商,
如果我係民主黨嘅人
我好想選總統,而我有啲腦
都唔會今屆同阿侵硬碰硬
我寧願等下屆選過
今屆硬碰完選輸咗下次仲難翻生

Nancy Pelosi都打晒開口牌話唔想搞impeachment啦

侵出年73歲，仲諗住做落去，香港班廢老70幾歲仲識做乜？好多連網都未識上啊

fake news

excellent